{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072788",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "몽촌 닭갈비"
    },
    "text": "夢村タッカルビは松坡区石村湖で298に位置する韓方鉄板タッカルビ専門店で、104号と105号に位置しています。 当店はいつも同じ味と真心でお客様をお迎えしています。 お店に着いたら、待機登録を作成していただければ順番にお呼びします。 もし駐車場を利用する場合、松坡洞58-17に位置する駐車タワーからバレットの利用が可能ですが、2時間に3,000ウォンで、満車の際の利用が難しいので参考にしてください。 バレットの駐車スペースが狭いため、満車の場合が多く、ご不便をおかけして申し訳ございません。 満車の場合は、周辺の有料駐車場をご利用いただけますので、ご参考ください。 松坡ナル公園公営駐車場、儒城民営駐車場、松坡区庁地下駐車場が近くに位置しています。 また、夢村タッカルビは松坡ナル駅1番出口から徒歩5分、蚕室駅10番出口から徒歩11分の距離にあります。 当メニューには、漢方タッカルビと夢村タッカルビ、エゴマ油ビビンカルグクス、昔の冷カルグクス、夢村オンカルグクス、メロンサワー、スモモサワー、カプシマッコリがあり、それぞれの価格は15,000ウォン, 9,000ウォン, 6,500ウォン, 13,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "夢村タッカルビはどこに位置していますか？",
            "answer": "夢村タッカルビは松坡区石村湖で298に位置しています。"
        },
        {
            "question": "夢村タッカルビは何号に位置していますか？",
            "answer": "夢村タッカルビは104号と105号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "夢村タッカルビの特徴は何ですか？",
            "answer": "夢村タッカルビは同じ味と真心でお客様をお迎えすることが特徴です。"
        },
        {
            "question": "夢村タッカルビに行ったら何をする必要がありますか？",
            "answer": "夢村タッカルビに行ったら待機登録を作成して順番に呼ばれる必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車場の利用料金は2時間に3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、周辺の有料駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "夢村タッカルビの近くにある有料駐車場はどこですか？",
            "answer": "夢村タッカルビの近くには松坡ナル公園公営駐車場、儒城民営駐車場、松坡区庁地下駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "夢村タッカルビへのアクセス方法は何ですか？",
            "answer": "夢村タッカルビへのアクセス方法は、松坡ナル駅1番出口から徒歩5分、蚕室駅10番出口から徒歩11分です。"
        },
        {
            "question": "夢村タッカルビのメニューには何がありますか？",
            "answer": "夢村タッカルビのメニューには漢方タッカルビと夢村タッカルビ、エゴマ油ビビンカルグクス、昔の冷カルグクス、夢村オンカルグクス、メロンサワー、スモモサワー、カプシマッコリがあります。"
        },
        {
            "question": "夢村タッカルビのメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "夢村タッカルビのメニューの価格は漢方タッカルビが15,000ウォン、夢村タッカルビが9,000ウォン、エゴマ油ビビンカルグクスが6,500ウォン、昔の冷カルグクスが13,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 511
    }
}